字數不限之: 恐怖命案

唔係交功課，不過我寫過好多變態作品，想睇下大家作品欣賞下。

有一個小朋友
有一日
佢死左

有一個小朋友
有一日
忽然翻生

有一個小朋友
有一日
忽然又死左